止蝕唔止蝕 視乎你揸乜股

好簡單 你覺得佢5年內會翻倍以上 咪SH del app 努力做黎生囉

但如果短炒股仲唔止蝕就只係唔服輸 祝你好運

利申 買美股好啦

點解你會開哩d post

見到好多財經post 講兩句

個基金經理話5年exponential growth
但依家日日exponential咁跌

Bull shit
相信冇人覺得自己sh緊既股係垃圾。

前者講緊Underlying business
你講緊stock price

順便講吓呢家議會變90席 得30席直選 完全係花樽 另外外國戰線都係收隊多 緬甸泰國手足更水深火熱 君子不立危牆下 呢家得返鬥長命呢步棋

大把啦 有股實業唔做走去炒coins 泡沫大過我沖涼嘅泡 仲sh就有排蝕

全力幫左緬甸手足，等佢地成功個時幫返我地，都係一種方法

我都係sh派 不過係short派

Sens
Tnxp
Hol
XOne
NNDM
PLTR
TDOC
IPOE
TSM

點睇每隻都輸緊10%左右

就算係好公司 都要有催化劑先升

你嗰id改得幾好
但我唔係咩財經專家
俾唔到咩意見你
我自己就揸少少
新能源汽車系統
光伏 水務 環保

如果再回會買下3d printing

除左tsm全部垃圾股

個人覺得tsm三年內唔會收皮 其他唔敢講

到時候3nm orders 爆訂單 / quarter revenue beat consensus
Tsm又升上天啦。。

五年之後馬後炮，有升就當靚股，跌就當妖股

個人覺得呢家炒車廠嘅過幾年應該會輸到仆街 造汽車唔值錢，造系統先賺錢 暫時睇得幾間有機會問鼎 1係google 2係tesla 3係百度

我個人認為未來汽車就同手機一樣主流行兩隻系統，無人駕駛系統都會由雲端連線 即係以google同百度比較有前景 不過中資嘢有幾多真無人知，tesla又超買到咁，我會揸google算

大把人唔做dull diligence

除左tsm 我會斬哂佢

如果係睇未來一兩年以上 都建議斬？

同埋唔好買衍生產品唔好融資
好多人死喺到

點解我係睇佢未來方向而買 唔係諗住短炒 如果睇一兩年之後 仲算唔算係垃圾

hsbc

毫無增長出賣港人
點會sh

tesla m3 一架車既利潤大約20~25%
遲啲賣埋software
邊間廠做到咁低成本一架車

揸tsm都冇符....

model 3 食水咁深

可以沽TSLA啦

利申：本人未持有或沽空任何TSLA

上海超級工廠既新車係接近4成利潤 一架車
唔賺錢都講得出

架車四成利潤啫
software, R&D又洗咗幾多錢

一間成長緊既公司洗錢有乜問題

我講緊幾年後你班友又曲解成呢家唔賺錢
過多幾年間間都造車 屌米又造蘋果又造 決戰位咪就係系統到囉

CHING你個黨係咪滅左啦?

膠乜撚野，我有話洗錢有問題咩？
我問緊四成利潤冇計其他成本咋

拉

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

呢家選到都無意義啦

你個未來方向price in 左幾耐
啲股價已經係至少4年後 唔通你hold 4年等佢回歸合理估值 自己諗啦

咁我誤會左
所以tesla而家未賺好小錢
而家瘋狂起廠 遲啲個production優勢無人能及
semi
cybertruck等又就黎出

認同 所以就算sh都要睇下估值是否合理

我都有IPOE 輸到仆街

5年內

肯定跑贏恒指啦

好犀利，黎生已經變成一個形容詞

xone正垃圾，好彩早幾日沽左

點解要5年
5日得唔得？

街口有馬會

好多人睇好 tsm
等我溝下先

止蝕順序：
被炒作既仙股
未炒作既仙股
杠杆ETF
破產股(成功配股例外 例如WLL AMC)
成長股
科技龍頭
廢老股
大而不倒

3D printing 一律建議斬 特別係隻垃圾nndm
Sens 依家嚟講無咩可取性
PLTR 最垃圾 所有合約都靠政府 技術方面其實冇你哋想像中咁突出 營收低 cash flow唔好

cls 唔比回調ga

講真 隻股一日未爆發上升 一日都唔知係唔係短炒股

其實呢個倉近1 2個月建 開頭都上到 但呢家跌到仆哂街 本來望1年後至少一個double 呢家放係到1年之後都唔知會係咩樣

呢幾隻PLTR算企得穩d 23-25之間，同埋見ark都成日入佢，唔知長放多年仲有冇得諗呢
而Sens就跌得最金，呢家想放都未搵到機會放，唔知1年後仲上唔上到$5

futu呢

當年見到你呢個Idea 覺得好impressed

show 返少少support only

有機會斬系列：
U（130買，蝕得最甘）
TSLA（750蚊買，斬唔斬好）
CRM（250買，想斬但其實我一直睇好）
PLTR (25蚊買少量，唔知斬唔斬好）

買咗好耐長揸應該唔斬系列：
BA（140買）
TSM（80蚊）
APPL（120買）
SQ（180買）

暫時輸到得返幾千蚊profit，有無高手畀到意見
手頭上仲有6位數現金

EV既下游呢
我自己都係準備重倉CHPT 同TPGY (宜家有25% 左右仲有75%未入)
車廠我見有好多間競爭，但無論D車點爭最後都要去呢兩間叉電
美國CHPT
歐洲TPGY

兩間都跌到殘價想慢慢繼續建倉

假設你揀既股都係健康投資理財心態
根本依家就唔需要做無謂既操作
唔好賣同時都唔好溝

要斬都唔係而家斬啦 on9咩
加倉tsla tsm 就差唔多

阿媽係女人
有隻股票聽日會跌到仆街，咁今日點做？

錢已準備好，請繼續跌。

其實你唔信得過嗰間公司就唔好買
成日聽人講呢隻股升入嗰啲人
好以而家跌到仆街嗰陣一定輸錢

Nndm點解垃圾想問
諗緊止唔止nndm lol

tsm 都跌得好金

真

都係嘅 嗰十幾萬cash係最後溝貨翻身嘅彈藥
但暫時唔敢掂住

大家點睇U？會唔會係黑馬
重倉緊均價130成個portfolio蝕最多係呢度

我入左7萬zoom

個人覺得 因為廣告收益下降
有排磨

全部驚西咩

Aal Mara sos ctxr zom
Thx大神🙏🏻

zoom跌左成百蚊 唔知溝定坐好了

依家先斬真係1516